如果支那唔禁止clubhouse 就一定有古怪

等多一個星期
睇死佢唔禁
真係禁既話就仲可以討論
用支那package server係支那

岩

禁了

禁咗